［真人真事］港豬同事表示今朝塞鐵好爽

話說港豬同事明明尋晚就收到風調景嶺會有行動，

但

佢唔信亦都唔覺得會搞得成，最後走左去搭鐵塞左一粒鐘，然後決定返屋企home office!

本身仲聽到佢好多怨言（唔好搞到我 我淨係想返工 下刪一千）

但！！！

一返到去home office，佢就表示好撚爽，可以扮工扮到夜晚12點

事實證明
民意根本唔會逆轉

因為港豬根本就係順民， 要得到佢地既支持其實好簡單 - 就係飼料！！

而交通癱瘓根本就係比佢地可以輕鬆賺取飼料既方法！

當然有人亦會話比佢地home office到咁我地咪失敗，因為無法癱瘓香港經濟。但你諗下港豬大條道理罷工，只會按章工作，我地一樣比到壓力班商家佬！

所以我地而家要做既，就只係一次成功癱瘓香港交通運輸，全港黎一次大罷工！！亦已經有人開po講緊策略

［gold]和理非一定要係8/5做到野，唔可以要勇武血白流！[/gold]！

最後

光復香港
時代革命

8.5 全民三罷

自推

單機推

唔好阻到我 阻到我我實係度門同你還拖返一兩個鐘

咁要邀請隻揪sir

廢老表示只能用咀遁